中環碼頭小蕎 一晚幾千蚊利是

廿幾歲就淪落於大媽群
賣「唱」賺錢
晚晚成手利是
同啲阿叔又拉手又拍手
傷風敗德

推

好污糟

排隊俾錢，香港人好有秩序

影響市容

想屌

蝗樣

頂你個臭肺

第二條片 00:18開始啲男人開始鬥派錢

幾舊水買條後生女對自己一笑 d呀伯毒到

臭雞 影衰曬啲港女

好過做雞

真 掂下手仔都多過比人啪

咁佢都係唱歌啫
眾咗啲阿伯係on9
但係佢又唔係屯門跳閪舞果啲

好撚好揾。。。

一定要上去

大陸落黎？唔覺香港廿幾歲既女仔會肯為錢咁

咁搞法以後仲邊有人做雞

避稅（稅局)
賣唱（違反逗留條件)
行乞（犯法）

老老實實
唱得好過平時屯門嗰啲

肉鳩酸嗰啲係啲啊伯

後生？？？

鬥派錢

靚女嚟，唔反了

其實而家係咪唔興咩保護費，佗地?個個都可以就咁擺當出黎，又無人搞事?

入面會唔會有違禁品

佢試下擺個結他盒係地下
冇手仔渣有冇雞蟲課金

係警察面前打人都冇事 仲要護住佢走

正正經經去做PTGF好過啦

如果Sunny係度唱我會仆埋去揸手

啲阿叔係咪痴線

廿歲

香港人離

趕絕大媽！刻不容緩！

為老不尊,教壞子孫

真係有勇氣，佩服自問真係唔敢為錢咁做，怕柒，係朋友面前抬唔起頭

我有無聽錯？男人聲嚟嘅？

驚比人點相嘅同我入嚟！！！

保護自己

巴打識貨

其實呢個現像係咪女神收兵既廢老版？

呢啲收入洗唔洗報稅? 我份糧又要俾強姦金又要俾稅
一直好奇呢啲收入洗唔洗俾? 一日一千 一個月做廿日都兩萬

香港湧現呢種文化，真心荒謬，後生仔busking 唔比收錢，佢地用利是就得？又係咩雙重標準，我冇野講

我以為佢40歲

屌你老母鄉音都未撚改, p圖p 撚到
上面幾舊垃圾驗眼啦屌你老母

好樣衰

真.廿幾歲？

400蚊q ok

摸手要比錢不了

似足嗰啲所謂網紅主播啲fan屎爭住鬥課金

我對耳膜已穿

屌完即刻生嘢

好撚好笑 d呀叔起哄
btw咁好搵

以為自己係古代d青樓俠客，女子賣唱不賣身

妖

勁好賺
唱下歌仔又一日
又唔流服侍人

坦白講
好過屯門個班嘅
但都係不了

屌你老尾睇下條片啲留言

好好奇係咩背景

放d獨立字句入去利事送比佢

有錢就叫雞啦好嘛 又搞唔撚到人

你咪話呀
而家玩手機驚喪課金買電子妓女個啲毒撚
第時可能就變依啲廢老
不過係唔知會做咩其他反智野咁解

最好拎到成手利事 佢見到仲會同你貼身辣舞

又係小喬呢 D 閪名

好搵過做雞 做雞都話有少少付出 呢鋪真係一街歌手啦

佢返到去拆開全部反送中天滅中共同雙普選

係咪即係賣藝不賣身

下？？？？
日本握手會？？？
排隊比利是，跟住握手擊掌？？？

元朗人

呢次真係 正正經經叫隻雞好過

25-26

排隊比錢 好有秩序

又幾好聽
後生女busking路線唔行
行大媽路線
比我就抬唔起頭做人

為自己既秩序驕傲
我係香港🇭🇰廢老呀屌

戴哂紫帽, 真係FANS CLUB定做媒?

真fans

幾千蚊日
做22日 已經 6萬幾
高過幾多專業人士, 定係舞女已經歸立入專業人士

睇住班啊伯十足十啲怕醜毒撚咁真係打哂冷震

有鬼佬喎

讀咁多書又Degree又Master分分中都唔夠呢啲撚屌賺得多

但是岩岩ＧＯＯＧＬＥ
佢好似係自己友黎

依個可以豁免？

笑左出聲
呢下真係屌又係唔屌又唔係

班廢老拎曬香港黃金時代利益，又拎曬現代福利，貢獻比班呀嬸，之後就批評年輕人唔努力搞破壞點點點，鬼唔望你地之後一無所有

幾正

大劣閪樣

條女好似幾正

唔係囉 佢100%香港人黎

我唔準你亂講

G

今鋪點搞

我都Ｒ緊頭
ＧＯＯＧＬＥ過之後覺得又唔似屯門大媽

佢似YOUTUBER出黎表演Ｒ課金果種

唱鐵達尼主題曲

係啲廢老自己派錢

幾廿歲人仲係度鬥比得多
咪又係生果金

有無識佢既人勤下佢呀
唔好搞cheap自己啦

呢個又真係 香港人 又
賣歌藝 可以保留

所以我話錯不在佢 係啲呀伯on9

同屯門個班唔撚同 唔好走火入魔
反屯門原因係嘈住人無人理賣色情

大家炒車未？

老實呢個正氣過屯門大媽好多

人地又唔陪阿伯跳咸濕舞盲算數啦

留意佢自介嗰度
中國香港
屌得啦？

busking 邊有咁多錢

唔好意思
其實我覺得好似女僕 cafe 咁
其實佢地鐘意做咩真係無問題
某程度上佢地都係土地問題既受害者
以前租平
開個唱歌茶座甚至夜總會都唔係無可能既事
係邊個攪到佢地無地方玩？
地價問題
邊個做成
政府
其實有無可能 connect 埋呢？

一日一千？你睇少佢 都唔好睇少d阿伯啦
一晚汁幾萬架，特別係五六日

大是大非嘅時候

你地唔做鳩政府
反而花時間去搞個唔關事嘅小眾賣唱女仔

是但2封利是都$1000啦

你都戇撚鳩
幾時有人做佢
你係小蕎本人？

依家變左嫌人搵錢多

屌食兩家茶禮, 仲CHEAP撚過雞

人地身份認同同你唔同就要屌？

佢好似幾多偏藍fans，如果佢偏黃...

中國香港都唔屌？
露出馬腳啦5毛

這麼醜的妞.jpg

一晚幾千利是其實咪發撚過豬頭
當你少少地3千 10日已經3萬

有南亞仔帶cap帽？

唔係 我紅字巴
佢唔係跳閪舞，又唔係擾民
有咩問題

返去去推7.7嘅post 啦

你成個post 都係度撐條女
岩岩排完隊比錢？

你唔抵得佢搵到錢啫

佢唔係跳大媽舞 唔係光復行動嘅對象

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

本身針對都係屯門班色情大媽
依個無擾民既話就由佢啦
係又屌, 唔係又屌, 到時我地做既野就變左同藍絲一樣ga la
無謂趕人上絕路

無 我人在澳洲🦘

推77既post同討論條女無衝突

做多咗

小蕎本人確定

點解d廢佬咁L有錢
日日咁派利仲是有飯開？

39:31 個呀嬸喺到搶利事⋯⋯
女人真係⋯⋯

仲好揾過PTGF 唔洗比人屌, 求奇唱幾首歌已經可以等收錢
最多都係比班廢中廢老摸下手仔

其實等同毒男拎幾萬蚊爆碟, 同麻友握手一樣
只係年齡唔同, 方法唔同姐

大是大非嘅時候應該全力搞抗爭

你仲走去講個無人識嘅歌手

正經討論香港前途嘅嘢你又唔落力去做

你同佢有咩私怨呀

唔好為反而反, 亂開戰線
只係想講你用身份認同呢樣野屌人好幼稚
人地自認中國人係佢既自由
你話佢好似屯公個班咁近乎色情就話要抵制姐

意見唔同就5毛, 比啲質素啦..

其實會唔會係得利是封

現兜兜啲廢老好蝕

咁鍾意收利是 下次搵人封吉儀畀佢

此風不可長呀
屌你老母晚晚都成班大媽係碼頭到唱
就黎被佢地搞到痴線

稅局班員工咁鐘意番工又唔查下既？

個國仲要係殘體

女人會開post講可脫囡囡figure/會數臭港女 ？？
你似乎係智障喎

想做馬車v2？

呢段片必睇
39:31 開始睇

超撚好笑
利是爭奪戰
2條女貪錢到

唔肯放手

其實同d 17果類app一樣，
課金俾班性感女人
係傷風敗德既真人版

中國香港 咁扮咩黃？

係呀 上面有人話咁都唔屌得喎

點解收錢唔洗交稅 屌你老母

張張都一百蚊 有幾個廢老仲派成十幾廿次
真係好好搵讀咁多書都唔夠依啲人搵得多

blocked
唔係三毛就係on9

呃人錢果陣就中國香港
呃光環果陣就反送中好傷心唔唱歌

佢轉第二份工點搵到咁多

最尾係邊個搶到?

我識吓啦

私怨
除左班廢老撚有人識條女咩
咁樣收錢摸手仔 同大媽有咩分別？
人地busking 係放個盒係地下收

我冇話唔屌得
只係我地抵制屯公係因為行為擾民、色情影響街坊

但如果一個人嘅身份認同都擺埋做出師之名
咁我地同逼人自認做中國人個班人有咩分別?

理性啲啦, 而家唔係亂開戰線嘅時候

我試吓啦

個樣好後生, 唱嘅歌好old school, 圍住聽歌嘅又係呀叔呀伯呀嬸, 完全唔match......

唔太醜樣唔好搞佢，
一黎提升d 女質素，
二黎提頭門檻，d 呀叔自然唔睇d 大嬸
三黎條女豬籠入水，d 大嬸會自然揼柒條女

我都唔鍾意佢賣唱
但係佢明顯唔係光復行動追擊對象

唱歌定搵食啊？

無人追擊佢
笑緊佢咋嘛

我覺得實有媒，班廢老又蠢到死有樣學樣
結果就助長左呢種風氣

其實會唔會有啲係做媒 呃啲要面嘅廢老鬥俾錢

呢個唱廣東歌喎

真係唔想咁講sor,真係好過做雞

白衫

D廢老幾撚時死 9成拎仔女d家用黎派

唔貪錢就唔出黎做雞比廢老摸手仔啦
諗起都打冷震

有二次元仲要呢d老雞？

標準以上la
樣真心唔差, 無雞格, 香港人, 廣東歌

yes

人地話自己中国香港人呀
唔好改人地身份認同啦

咪又係g

呢度好多佢打手

仲衰過ptgf

連登仔就黎精神分裂😂

好過你一黎就標籤我五毛先

摸哂手仔都無雞格？
唔肯好似平時busking咁放個盒係地下
特登比廢老摸手仔

佢直接改人身份認同
搞港獨？
人地係中國香港人呀

又話要吸取中間派支持
又分化😅

見到兩個係咁盲撐條女

衰過雞

握手有咩問題

叫你唔好改人身份認同叫分化？

中環都咁多鹹濕呀伯

咁busking 握手即係有咩問題

重點係做反智野
所以我先話唔知會做咩其他反智野

屌你老母我今日去左發夢係咪又要講？
搞清楚今日行動目的未？
杜絕色情，趕絕擾民行為係重點

我只係講話用人身份認同去狙擊冇意思
就比你地屌係五毛打手，都癡撚線

真人版課金

所以點解廢老係我哋公敵
文化修養問題
好地地聽歌唔撚得, 係要搞到庸俗化支那化

因為好多都識佢本人
知佢係同路人 算啦 咪搞佢啦

利申：識佢 但唔熟

我夠去左發夢 so？
夠鐘去排隊比錢條女啦

屌你老母又搞分化

廢老都識上連登

應該係睇倚天嗰班

平心而論
佢做既冇錯, 你課金打機都係一樣
俾錢買娛樂
只不過支持者係廢老
問題係
佢有冇嘈到人?
佢有冇影響市容?
如果冇 冇反對既理由

D打扮成個阿嬸咁

大陸人。

睇條女正正常常日頭又有正職

點解要做埋咁既野

支持中国小蕎 打倒大媽

人為財死
不如問有幾多人唔係

鍾意比廢老摸手仔

理性

連登有正常人

傷風敗徳

覺得條女無問題既就係正常人？
非法行乞 摸手仔 聚埋成班廢老
點解佢得大媽唔得？

因為佢係中国小蕎

其實有好多
不過比人打壓😭

咁平時有後生BUSKING點計?
大媽唔得係佢係入便跳姣舞 影響市容
如果所有表演都唔得 街頭文化就冇晒

嘈鳩住晒理撚得你係邊個
隔離post 有巴打3點叫九龍灣要人都一樣比人屌啦
佢2個做嘅野冇彩但睇下咩地方咩時候先啦
你去book party room 唱足365日都唔會有人屌

因為後生busking 係會放個盒/結他盒係地下收
唔係廢老摸手仔排隊收
你不如諗清楚點解平時busking無人反
淨係要話呢個小蕎

算啦佢地一係打手一係on9

後生busking會唔會咁樣排隊比錢呀
影響市容

握手=摸手仔?

d 總統日日握手一定係鴨

因為有廢老出現囉
咁佢既支持者係廢老係市場策劃
唔通唔可以做老人生意?
如果係咁開簽名會握手會既日本明星全部都反?
係既話我都冇野講

開始希望佢地係打手
唔好真係咁on9

咁係你眼紅人地有錢姐

邏輯高手

係你盲反

你睇下除左果幾隻打手
其他人點諗啦
盲撐果個係你地呀

係呀 反大媽都係眼紅大媽有錢

用所謂傷風敗德入罪同中共冇分別。公共空間使用合理性就有得討論下

平心而論, 呢個小蕎比屯門個d唱得好聽好多啦
不過都係雞, 都係出黎俾人摸手仔
屯門個d真係好難聽 好難聽呀

係唱得好聽
好心唔好搞到自己咁cheap做雞

連登既世界一向都係一言堂
我講既係理據
成個POST反佢既理據係乜?
摸手? 程度太輕微
你可以唔LIKE佢做法, 但有排都未去到影響民生
屯門係影響市容 光大化日同呀伯跳姣舞
就算演唱會明星咪一樣落台握手
唔係全部都係雞同鴨?

聽落唱功真係幾好
但依家咁樣好cheap
不過睇d阿伯笑淫淫個樣都幾過癮

終於有人理性討論

屌晒所有BUSKING JJ?

咁咁多人都係同一個意見
你有無諗到原因？
得你地2個覺得摸手仔收錢係無問題

明星演唱會係咪一路同歌迷握手一路收利是呀？

諗起演唱會同台下歌迷握手
一路握一路收利是

咁岩400個人都唔理性
得你2個理性

屌笑撚死 諗起個畫面
唱定一大堆廿蚊既地方 我淨係諗起d泰國雞bar

下次睇周杰倫演唱會我封定堆利是仔先

姐係如果唔握手就冇問題?
咁握手但唔收錢又係咪傷風敗德?

唱歌收利是明星都會做
咁個問題重點係咪係握手到?

條友真係好理性

如果你咁講
明星做法更賤
先收錢後握手
仲有機會握唔到

BTW 你呢個係民粹化
多人支持=有理由 咁法庭唔洗做啦
咁同中共入人罪有乜分別 (我就是法)
如果係咁同婚合法化一世不可能實行啦
因為佢地永遠係少數

仲有, 我係講緊你可以唔LIKE佢做法
等如當年BOMBA收8蚊一樣
但係傷風敗德影響市容就有排都未到囉

佢夠膽咪唔握手
正正經經好似人地busking咁
放個盒係地下等人自動比錢囉

如果如果
事實係佢而家比人摸一次手仔收一次利是呀

問返你
Busking係傷風敗德嘅表演？

所以唔應該比錢就摸得手仔囉
佢放個盒係前面等人比
而唔係一利是=摸一次手仔呀明唔明呀

一封利是摸一次手仔就係囉

演唱會先收錢後摸手冇問題
簽書會都一樣
所謂偶像明星全部都有做
咁點解釋

呢位人兄講緊嘈WOR

佢而家係一封利是摸一次手仔呀
你睇演唱會係一定摸到個明星手仔？

成個po 好多理性
但不斷比人打壓

咁日本仔啲握手會又係咪好傷風敗德?
先比錢後摸手仔

咁你諗下點解會咁多人同你持相反意見啦
以為自己愛恩斯坦咩 個個都睇唔透得你睇得透

特別係呢種影唔影響市容既問題
多人覺得影響就係嫁啦

先收錢 後握手 = 冇問題
收錢 握手 一齊做 = 傷風敗德
係咪咁

成日覺得好多老坑都係做媒 扯皮條咁

又係呢句
多人=大晒
一句完全冇論點既野
可唔可以講到啲有POINT既野
如果有一日認為當街食野都係影響市容而屌尻你 咁你會服咩

你仲未明？
你去握手會 會唔會封定堆利是 摸一下比一封？

例子
簽唱會 簽書會 買一隻可以握一次手
佢買左100隻 排100次隊
咁你吹得佢漲咩

係喎 睇錯野唔好意思
Busking邊忽傷風敗德
街頭文化都打壓

我照屌，是其是非其非，如果自己友做錯就豁免，咁同警犬有咩分別呀

如果佢淨係中環唱遠離民居又唔係太大聲騷擾到人,D呀伯FANS又無黃狗射尿跳老舞咪由得佢囉.

最多咪錫下手機mon

屌你老母呢啲呀叔係咪當年落D玩唔夠
而家轉咗喺大街度當D咁畀錢啲女

我只可以概括係廢老故意分開幾次俾錢而造成傷風敗德既感覺
但係本身收錢賣唱係冇問題
如果係咁咪建議佢用個桶收錢 之後先完場一次過握手
如果係咁係要證明佢故意製造呢個現象
姐係故意唔放桶 故意引人摸手
咁咪搵人提佢囉
如果提完都唔做就真係傷風敗德

掂人地嘅手仲唔係黃
中環地方唔會咁囂張，人地支那大媽喺鄉下地方又自己地方咪有著數啲,屯門人口咁撚多人，大把地方有位吸哂你水

如果600萬人都覺得當街食野係影響市容
我會諗下點解大家都咁諗
而唔係衝出去話 ‘多人就岩咩？’

而影響市容既野
不嬲都係多人就岩嫁啦

呀伯夠唔覺得大媽影響市容啦
呀伯都想問你：多人=大哂？

泰國雞

你岩
我一直都係想表達呢樣野
係講得激進左唔好意思

上網搵到呢啲相...咁樣都唔係傷風敗德

其實係咪土地問題加黑社會抽水，搞到無人做一樓一，做ptgf賺錢又慢

所以先有依班假歌手真妓女橫行街頭

我當然會諗 但係冇論點咁點諗
呢個情況就等於13億中國人都話中共做既野係岩 而我地700百萬話佢錯
咁唔通真係我地錯

更大問題係post入便大多數人都講唔出佢地反乜 全憑感覺
同以前石器時代用石頭處刑冇乜區別

你地一致認為摸手 等於 唔岩/傷風敗德
咁我只可以講係呢個世界黎講你地係少數
因為每個作家 明星 網絡紅人都係做緊同一樣野
當然 你都可以話佢係傷風敗德

更甚 你話支持者質素唔好而引致呢個事件係當時人既錯
咁俾人強吻既明星 唔通又係個明星錯?
俾人強姦個個 一定係因為穿得太暴露?
當然 你都可以咁樣認為

我只係想釐清到底有乜理由令你咁反對
要知道香港生死存亡更要理性

唔通隔離post話要打藍絲
然後極多人支持你又去打埋一份?

陰公 今次班打手點拆好呢

可憐既歌女
要比廢老摸
不過唔緊要 有利是

中国香港人 不意外

要知道香港生死存亡更要理性

岩

搞撚到中環烏煙障氣
見到成班廢老叫囂 排隊摸手仔就想嘔
外國人以為 This is Hong kong

識佢, 港女黎, 好撚識搞生意, 估唔到淪落到同大媽一樣

當然
你有更多證據佢係故意咁做既話故然係傷風敗德
但係上便有條幾十分鐘既片....
加上係後面影加角度, 個男人又好似拎著支MIC, 途人又冇乜反應
疑點利益歸於被告...
不過大家唔想理性既話可以唔洗理我 因為好可能香港已完

原來呀小蕎係中環唱左2，3年？

佢覺得有問題就一早唔咁做啦
支持者質素唔好 絕對係當事人既錯
佢大可以一早放個盒係前面收
唔係摸一下手仔收一封利是

Btw Google search 佢張張相都拎住成堆利是笑得好開心

係咪有d係做媒 突登望住隔離果個派利是

全世界得你一個理性
唔認同你就係唔理性
唔認同你就係香港已完

條女做雞單野黃左嫁啦

我唔認同你呀
香港係咪完左啦？

幾好聽

黃屍搞搞震乜都反😡！香港🇭🇰玩完

邏輯天才

唉 搞到D真係識音樂嘅人都唔想玩Busking

中国香港
佢自己講明

出嚟抗爭嘅就唔會
唔出嚟嗰啲好多做緊ptgf

一封利是 摸一次手仔
泰bar玩法

自稱中国香港
死臭雞 臭大陸雞

召喚音響撚！有冇人有大喇叭？可以旁邊播呢啲歌

如果阻止唔到佢地移位，就搞到佢地冇生意做！

要旁邊播啲核突歌！同埋播返送中影片！

咁人地真係賣唱...

遍地開花 踢走大媽

好耐無聽呢d歌

叫支那雞有咩問題
但班阿叔比完錢無得屌

唔交足稅明日大魚邊有錢起

佢心諗唱歌好過做雞

佢宜家唱幾句就有錢
好過比人屌

之前喺yt search busking 嗰陣無意中睇過吓佢:-)
乜嘢摸手仔、利是、扭來扭去呢種支那大媽style就算啦
認認真真咁唱歌咪幾好
成件事觀感會好好多
喺都要搞到自己好cheap咁

屌你老尾，5毛狗真係智障
簽唱會 簽書會，係咪係公眾地方呀on9? ，全撚部都係比地book場係私人地方
呢條臭雞係公眾地擺檔，租又唔撚洗交稅又唔撚洗交，係到佔用公共地方搵錢。仲要比錢就有得摸手仔。咁都唔叫有色情？ 屯門大媽賣弄色情就屌，呢條臭雞係碼頭賣弄色情就唔撚屌。
你條死5毛狗盲撐到咁？ 定係你係廢老，個連登ac淘寶番來？

你係街問下人可唔可以摸佢地手仔，睇下你會唔會比人告性騷擾

有個彭梓嘉 真係唔差好似教人唱歌

叫自己做中囯香港人，都仲可以話佢係自己友？
比著其他人/藝人叫自己做中國香港人，一早比連登仔屌到on99啦

做d行為同大陸大媽一鳩樣咁黑人憎，衣著暴露，仲要比一次錢就可以摸手仔，同做雞有咩方別？
我聽佢講廣東話都好似腥港人，但呢個post 好奇怪，會有堆打手出來話佢真港人，仲話好多人識佢，叫連登仔唔好搞佢。
睇臉相/衣著/唱歌風格/歌曲選擇，點睇都似腥港人/大媽style ,屌你老尾，你同我講佢係真香港人？

佢吹晒雞請打手入來連登呀？

結論支持呢條女既，一係5毛一係打手/盲撐一係腥港人，講完

我發覺同你條5毛狗解釋係晒鳩大家精神同時間

同我講係真港人，唔係大媽唔係腥港人。
有邊個真港人，會著到咁撚樣出街呀

得喇得喇，家下就係話呢條女賤撚過d雞啊

屌你老尾，如果香港人係理性，一早全部向錢看。一早就唔會出來遊行，唔會發夢，唔會去金鐘啦，唔會自殺啦

你呢家係咪話佢地咁衝動咁唔理性，係唔岩呀

你都on9 ,真心5毛就收檔啦，仲要5毛得咁撚低質
大陸仔就死番上大陸啦，學人淘寶買連登ac翻牆上連登，真係屌你都on9

連登仔一人一封 佢地開心死

5毛狗改個名都蝗過人
咩叫 少前歐帝
大陸仔先會叫xx帝 x帝
又教識左你，我地香港點樣用名啦，改名先啦5毛狗

好撚醜樣

我係中環見到佢我就將條假撚一野插入佢個肛門然後經過大腸由肚池穿出再一鳩兜番落去個閪窿再一野對入去然後成件搬上博頭帶走

好撚樣衰喎

係要用手揸撚住
俗撚到

同毒男去動漫睇女一樣

佢又咪出黎博人派錢 一隻手掌拍唔響

屌 個人覺得佢咁做真係有問題喎 討論下都唔撚比
最撚憎人講到淨係可以討論反送中等post
你點撚知我無留意無支持呀？ 屌你老母

拎住成疊錢係度唱 好撚肉酸

屌 死支那雞

繼續打飛機啦

但警察專保護罪犯

好有畫面

旺角大媽唱晚k 月入十五萬！？

緊係唔使比，紅過啲做足一個月月入十五萬㗎

雖然似大陸人

不過肯唱大地

又唔似其他大媽走晒音

多d呢d人唔介意

又唔見有利士

咁究竟屌得定唔屌得呀

你睇你睇 個樣有浸味

其實咁又點 如果呢啲風氣周圍都係你去到邊撚到都會聽到呢啲歌同埋班咸濕呀伯

上次搭西鐵 個呀伯摸鳩我女朋友 我屌到佢仆街佢唔撚出聲你又唔打得佢轉頭掂下就死撚左咁

好快就會搞到全城都係呢種廢老 由其啲公屋撚成世無咩成就 好撚鍾意走去比幾十蚊摸手仔好似好撚威

地方廢老 需要性愛

好撚好搵 痴撚線一隻歌唔夠嗰度都有成千蚊

大把香港女仔做雞啦

古代笑貧不笑娼 今日做娼笑到最後

真係時代進步到呢....

蝗味濃

廿歲食週期表已大媽咁樣樣

講真佢又唔係偷又唔係搶 我覺得無咩問題 如果佢咁樣算cheap 我覺得PTGF仲cheap 當然你叫我摸摸手仔俾幾百就真係不了

揸手都黃 保守程度同伊斯蘭有得揮

勿摸活家禽

老老實實
你唔影響人鬼有人理你咩
支持佢哋係添馬公園唱

屌！我笑咗

簡直係連登仔被女神收兵嘅老年翻版

佢擺明賺緊買Bra同底褲錢啦

比獎金 數百萬當係碎銀

搵人share去bk比d jm睇

賺錢唔緊要 一個願打一個願捱
但係如果利用集團式咁樣賺 咁就好有問題
咩係集團式？（即係指如果有其他人響隔離唱 佢地會用盡方法趕走對家）

咁後生同班老野玩
中出收幾錢

就係囉
港女點會賣唱呀
畢業搵仲多啦

係唔係有聽開呀？
咩叫唔抵得人賺錢
咁141咪好多人要我葡萄

仲未計朝早去第二度唱
勤力啲過十萬都唔出奇

講真你唱歌人地比錢其實冇咩問題 廢老想聽既咪自己book個場比大媽唱囉
問題你係條街唱到大大聲 搞到其他人

一早就應該光復埋中環碼頭， 嗰班大媽完全係大煞風景

咁又點呀 屯門中環畀佢哋搞到污煙障氣 打幾句香港加油就無事呀

中出過就唔值錢架啦
人地玩土炮AKB咁，摸下手仔要貨金，扮清純先賺到廢老錢
吊住你條癮等廢老無限幻想先會繼續課

搞咩呀呢個post 啲呀伯上淘寶淘ac嚟撐自己女神呀？

推撚到 永不超生 臭雞一隻

借個靚位，
大家做下重要得多嘅實事啦！

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

大家花2分鐘入去一人一信反對啦
人哋做好咁正嘅TEMPLATE
唔係唔幫拖呀！(不過有啲TITLE要自己打，否則仆街政府會當你ROBOT)

咁又係
出埋cd選舉賺到笑
我去幫屯門大媽做代理一定好好賺

搵食姐

可能有人真心 用丁思考

PTGF 有無喺公共空間阻撚住晒同開大個喇叭嘈嘈閉？

咁話曬抵娜娜一百倍

屌，屯門三公主各自出CD鬥銷量
CD學日本仔隨機夾影相卷
D癈老仲唔一箱箱買CD?

老實講啲廢老攞錢去賭馬我都冇咁嬲

小不忍
則亂大謀
今日一定咪還手！

佢冇透露過自己立場喎
呢篇野藍絲都適用
同埋比我感覺係佢驚比人圍
求其打篇野話取消

佢地鍾意做咩冇問題？佢嘈撚住人呀依家
con條命呀
大陸雞呀 本身自己友就話connect啫
呢d根本應該趕晒返支那啦

你地的家用比廢老轉頭就比哂佢

咁都要反 不過反哂全香港busking 嘅人啦

你又講得好撚有道理

收廿幾三十封，之後拆開有一半都係應該激到生蝦咁跳

P到成個後生女咁
實際根本係中媽黎
點睇都似3X 新移民

一樣污糟 影響市容

612喎

佢地本身就肉尻酸

咁請無視最尾兩句

你唱得仲好聽啦

呢個都冇乜野既
著得密實先起碼
不過最大問題係 點解唔學人正經放個袋係前面
比人扔錢入去咪算
係都要扭呀扭 令人成個觀感冇咁好囉

唔知以為系大陸歌舞廳

其實係有班廢老英雄主義要威，已前就冇錢都要包舞女，而家冇夜總會啦就包大媽，班封建時代嘅廢老阻著地球轉

同做雞一樣

想入啲溪錢落利是封派比啲大媽
佢地收果陣開心, 到拆果陣就屌哂老母

連Hana都大和解

雞

東方連續2日頭條

好明顯紅媒極期待我哋還手，打交同衝

千萬咪中計

小不忍則亂大謀

打交都要睇場合

今日極唔適合

入五千萬紙落去個利是封

咁咪話搵個地方掉佢地入去唔好獻世咯

邊撚到似賣唱啊 咪又係賣身俾廢老果d臭雞

咩情況。。。。

其實香港班C9點睇？？

無聊

搵幾多關我春事咩

預防禽流感勿摸活家禽

臭！

去想去派利是

做媒多

九唔搭八

炒晒車

做雞同ptgf都可以話唔比人爆基本上唔會有人知既工作但佢當眾收啊伯錢摸手仔香港女仔咁要面

中

佢啲打扮

媽啊好亂啊

好羨慕。

金鐘個d好似影響d

食女僕cafe米又差唔多

D網上直播咪一樣,現場版姐

正正常常十零20歲點會識唱啲啲老閪歌

究竟啲廢老乜撚嘢心態
上次七號碼頭搭船已經覺得好撚un耳

對阿伯嚟講係

好搵過做雞

你地班人識唔識逆向思維架，既然趕唔走，最好又最有效嘅方法梗係請大媽一齊同佢死過

一黎可以斷佢米路，二黎可以用錢幫義士，提供物資，一舉幾得

不如去做雞

邊個利是最大封就跟邊個返去

痴線，為乜

廿幾歲唔行文青路線

前幾年先讀完殯儀策劃師，上曬報紙
依家吸納定班呀叔呀伯都啱嘅，果然有生意頭腦

點解以前中環碼頭咁多好街唱會冇咁多錢收？？（雖然都已經好賺）

那麼醜的妞

個情境一定好好笑

收錢掂人地嘅手都唔黃
女仔主動同你握手就另一個意思

岩呀，咩17, live直播都一樣

當能左自己係歌星咁能樣

咁樣有晒片影到佢收錢，可唔可以告佢行乞？

做ptgf唔敢比知
條女做雞係度扮熱愛唱歌
想嘔

琴晚勁撚多打手

又話我唔抵得佢搵到錢
又話小蕎同大媽唔同
又話我大事大非前唔討論得呢d野
最後話唔認同佢=唔理性 香港已完

娜娜起碼大波

推撚死隻臭雞

咁樣收錢法
你點投訴都唔理啦

人地真賣藝剩係放個袋/箱係前面等經過既知音人打賞
佢摸哂手仔想點⋯⋯⋯

有日本人既禮儀

39:51 個男人好似比左三百蚊

呢件幾掂

得啦打手
琴晚咪護航左成晚囉
又扮岩岩入黎睇呀？

推比佢老豆老母睇
你個女做雞呀

死臭雞

呢幾年老豆用smart phone,成日上youtube睇呢D咩Q野旺角羅文
我睇D片,發現有D女唔係大媽來,而且唱廣東歌唱到正一正
唔明D後生女點解有歌藝仲要用家禽大媽式方法賺錢

唔租141啦, 直接企街搵

天生鍾意做雞

樣貌如何?

目測唔計對鞋都有168左右

其實以佢外型同唱功,如果有唱片公司包裝下真係唔差...我又唔會話葡萄佢,不過淪落到咁真係好cheap,若然有日發倒圍既話,呢段歷史會好臭...

你都on9 幫隻娜娜講好說話
你係佢個熟客咩

咁嘅支那雞 大波都唔會要

人地真係識唱歌，有女Fans 囉

你咪仲on9
幫隻大陸臭雞小蕎講好說話
琴晚講完仲唔夠？

咁既臭雞小蕎 識唱歌都唔會要
佢緊係唔show波啦 因為隻小蕎都無波

我唔係認同佢 只係唔覺得佢要俾人公審
但我死都唔會撐娜娜先啦
搞到你啲阿伯街坊心臟病發
原來係地就係娜娜捧場客
痴撚線

推到隻臭雞上位

唔夠人講就屈人係娜娜捧場客
娜娜係臭雞
小蕎都係臭雞

不過娜娜係大波臭雞 小蕎係無波臭雞

佢反送中 你地就話佢係支那微雞
你好藍喎

佢反送中 你地就話佢係支那臭雞

嘩 屌好撚爽

公然讚隻垃圾擾民臭雞大波
仲話唔係捧場廢老
你唔望過唔留意過點知佢大唔大呀

推 推到佢老豆老母知自己個女做緊雞

掉返轉頭

係你唔夠人講
要幾折墜先會淪落到
讚娜娜大波黎做自己論據

幾時有拎黎做過論據
一直都話2隻都係臭雞
邏輯天才

小蕎同娜娜都係臭雞
一個大波臭雞
一個無波臭雞 小蕎

為左堆雞有咩好嘈
兩個都臭雞理得佢有無波
咪又係臭

喂大佬，呢個黃絲絲打來，乜亂傳

推隻臭雞上位

佢係黃絲來, 而且在社區力抗藍絲大叔, 我親眼見過佢6月9號晚係西環鬧啲藍絲

原來係自己人
怪錯左佢

連登仔要向佢say sorry

需要大家用你手上的鍵盤，幫拖還擊！

[鍵盤戰士] 而家喺屋企睇緊直播，全部同我入嚟！

臭雞小蕎打手：

夜子若+ #294

遊日無料案內所 #45498

呢兩條友係個post 度一開始就係度盲撐條女
有時會扮岩岩新入黎
話吖～原來條女係黃絲 怪錯左佢啦etc
（對上就係）

又幾掂喎

新入黎
話吖～原來條女係黃絲 怪錯左佢啦etc

條女中學已經姣到仆街啦
估唔到而家去姣廢老

中學點姣法呀

專登姣D 有女朋友嘅男同學
派晒波餅比人

上面唔係話佢無波雞 點派波餅

咁姣
有無聯絡方法
希望可以制裁下佢

上面咪有FB

咁無波都派到既
拎心口撞下人囉

你又派膠

你係咪佢FANS 黎呀

聽人講都有D 波架
而且粒暈仲好大

諗起tvb 啲活動全部由連登仔掀起話題
幫佢做到有巨大影響力就high

次次活動

啲SPONSOR 一定有代表喺度
甚或高層

親眼睇到個活動咁成功

一定好震撼 ！

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

好似幾掂

打得咁明顯

重點係佢有冇擾民？
唔影響人情況下做雞
我覺得冇問題

屌 你睇你對上2個留言 佢又黎啦

有！
成個中環碼頭聚左堆廢老 係度排隊比利是 開p咁
又嘈
巴打你可以搵晚出去睇睇

後生就得

話吖～原來條女係黃絲 怪錯左佢啦etc